[一人一票]整左新app仲番唔番高登

太遲了,一定唔會番去食屎

垃圾app咁Q樣衰搵鬼用

兩個option有咩分別？

見鬼

蛋謝樓主支持阿joe

返去你老母個閪到啦垃圾
又要過黎又要返去 當依到係咩？